點解靚女既男朋友都咁柒

如題

有安全感啲冇人同我搶or條仔有錢

但係有啲真係好撚離譜

好似flavia條仔咁

好彩我夠柒姐

我都係所以之前見到女神搵我都叫佢死撚開反正實有靚啲嘅同我一齊

夠自卑

之前睇過佢地啲片
覺得佢男朋友都幾幽默
證明性格吸引都會溝到女嘅
唔一定要外貌好出眾

我都想知 對住咁耐唔會眼怨㗎咩？
利申 極度外協

咁撚柒鬼蝗黎下話，大細眼心理變態架喎好似淋病咁

點解我咁柒無靚女朋友

因為容忍都有個限度

有可盈咁既質素我已經夠

Ok la條仔。。算>normal
Btw flavia 屎家軍黎

Ptgf

咁都算 above normal

可能有性無愛呢

你條界要定幾高，係街好多三尖八角架喎

樓主點解我咁柒都冇女

可能佢對牙令我扣左佢好多分
Btw睇嚟可以開個post比較下港男水平

Sor lor

我想知依家normal係點 真心

好有錢
個個月去歐洲旅行
係酒店瘋狂做愛

flavia本身個樣都有少少怪

人地一早十幾歲開始就食完大量靚仔啦
越大咪開始要搵d 身家豐厚既埋單

我都想知（利申：好樣過佢好多）

識有個靚女 條仔又係柒頭黎

漏咗有錢未打

佢條仔醫生嚟㗎傻閪

都睇樣架on9

咁既情況 個男既多數唔會係個女仔第一個男朋友
多數都係個靚女曾經同過靚仔拍拖 發現靚仔無本心 花心 唔錫自己 果類
之後搵就會搵返啲無咁靚仔但又真心錫自己對自己好
身邊見過好幾pair都係咁

話你on9怕你嬲醫生係真係加好多分

幾襯

認真答你
不過訓多陣先

呢條女邊度靚呀

仲有Serco

對眼真係唔撚掂喎

樓主題目講緊樣
唔係講性格
性格要識左先知
但係樣係講第一眼印象
冇得做比較

呢種眼 食女多

有錢

你?

有益丫麻

咁又靚仔又真心呢

我認自己係柒
但都唔想要女神

巴打中幾？你真係唔識架wor

返左幾年工
點
你中幾？

定你自己做醫生溝唔到？

屌 一開始都睇樣啦 同埋靚仔睇得耐都厭啦

「我就係鍾意佢夠抽象」

你樣貌如何

靚仔

畫家

一係口才，一係有錢囉，仲駛問

$$

不解釋

唔靚仔但其實幾型

係大隻 但真係唔係靚仔

Who

我都唔靚仔 但我女友幾索 波波又大 出到街見到d咸濕仔望住佢果個樣就有種快感

Gay

有乜問題
人類黎講幾型幾靚仔又高大

其實我都覺得條仔唔算差
唔信你google金鐘m記圖睇一睇...

係這些機會不是你的既樣

靚仔睇耐左都唔吸引啦

咪係 睇下身高差先啦 各位毒燃們

CGA/屎家軍電莖雞，俾啲肥鳩試哂鐘哭了

比條女吸乾左

其實同m記差唔多 不過m記個班衣著求其啲

佢唔叫靚女掛

好矮，樣中上

中撚咗輻射

就係唔撚係條條女睇樣囉
你開個po問又要駁人地
人地話做醫生所以加分你又要話都係會睇樣
咁事實就係有7頭醫生都溝到靚女啊麻
你想點姐
想駁個事實定叫啲靚女睇樣揀仔？

但這.......

靚仔望耐左其實冇咩特別 就算條件麻麻望耐左都會順眼
咁搵個錫自己既正常樣好過

條仔似做冇紀律部隊

唔好咁啦 咁都唔靚仔 又想出動金鐘m 記圖？

咁都靚仔
全鐘毒撚柒唔代表正常少少就變咗靚仔

咁真係唔靚仔呀ma 金鐘毒撚唔靚仔 佢都係唔靚仔

唔係無 少啲囉
但調返轉 真心既靚仔 可能都俾靚女玩過 就會搵返啲平實啲既女仔

因為香港無靚仔

邊個黎

真，所以我溝唔到靚女

有碌鳩=normal

因為夠rich

笑死。人地一唔一齊關你地班連登狗撚事咩

靚就一齊咁唔洗講感情啦，成班死毒撚用樣就判斷人哋。

人地經歷過啲咩你又知唔知呀？

Flavia勁大波

唔怪得我咁耐以嚟啲女朋友都唔靚

因為d靚女當自己鑲金，比靚仔食覺得自己同其他女一樣
冇種優越感

咩呀起薪7萬都黎

少少似唐寧

死啦好驚我係你口中所講嘅三尖八角 認真的
介唔介意我自貼俾你過目下

依家嚟講得兩種
1. 靚仔
2. 其他嗰啲全部歸類為normal

月野絲有自貼過

從未見過一對情侶係又靚仔靚女大家性格都好好對對方又認真

佢點都靚仔過你啦 打字就未必夠你快

好似劉馬車第一張

負皮d人咩心理 覺得佢條仔幾靚仔？

咩料 條仔做保險

醫生呢個樣我都肯喎

日本福島啲居民嚟

笑個時好似隻馬

link?

佢整過容，見佢咁自信應該都整得唔錯

排牙都ok對眼真係唔多掂

咁都叫唔靚仔

咁叫靚?

因為有錢

成個越南婆咁叫靚?

拉

好老實，唔叫樣衰啦

唔叫樣衰唔代表靚

姐係都唔得排牙

你覺得人咁樣衰有本事唔靠做醫生溝條更加靚既女黎睇下囉

想屌

咁個post主題話柒

你望下自己個樣先啦

條女都柒

佢條仔都唔係好差姐

M記

耐咗唔吸引都好過從來唔吸引

幾襯呀 兩個都柒

圖

我都覺

因為有錢人多數唔靚仔。

利申:少數有錢的靚仔

咁都唔靚仔

真係醫生？
知道佢係醫生之後順眼左好多
所以話
可能有啲靚女既柒男友可能有份好好既職業

你指有錢到好離譜？

其實呢個Post嘅潛台詞係：點解咁唔公平 我都應該要有靚女女朋友

所有去唔到呢個結論嘅回覆 我都要駁

用ali做例子好似啱啲

唔明有咩問題

台灣男仔 會好睇d

[連登靚仔靚女統計] 有幾多人鼻尖嘴唇下巴可以連成一線

係咪呢個post

⋯⋯

好似江永祥

其實正常樣 最多話毒毒地 柒又未至於

醫生?佢兩個都做金融狗

你話呢堆

香港冇人型過呢條友 全部都係7

唔夠膽睇😢😢

有勇氣擺出黎算係咁
有個friend都算靚女黎 同一個又柒又毒既醫生拍拖
一張合照都無擺過出黎
明明以前同靚仔拍拖日日放閃

識既都有但係真係好少
多數係靚仔+豬排/靚女+毒撚

其實我係想知啲女點睇多啲

佢好似話之前喺bu識

呢度我最柒

真人好普通一個化妝港女 仲要好黑

成班柒頭 見flavia係屎家軍就盲反
明明而家講緊樣

佢地其實好襯 大家都普普通通斯斯文文咁

Ok 咁我想問你溝女第一眼睇咩？
唔係話一定要女神級個啲
但係正常人都會揀個順眼架啦
至少唔係個啲抽象派

日本雙樸手d 老婆好多係空姐。

這個世界欠一樣，補一樣。

咁真係好上鏡
至少佢上鏡睇算係靚個批kol

大撚把禿頭有靚女拖喇

我女朋友就係鍾意我柒

唔覺幽默

講真 唔算柒

駁唔刀

點解我咁柒 都無女

識過幾個女仔都話對靚仔冇興趣
係我令啲靚仔model相出黎（有香港有白人）出黎佢地都話唔覺得吸引
唔知係你識得女仔少定咩
唔好用自己果套套落所有人身上
更何況你唔係女仔

但呢度你打波最勁

？

Trae Young 個樣有啲似變態佬

唔係叫柒既 但同條女唔同lv咁解
完全唔襯

jeffreyngai個對算唔算

咪一撚樣 樣衰一樣會偷食

樣衰冇人肯比佢食

我覺得人地好型好有擔戴屌你老母

算啦 不過係調返轉

唔識真人唔評論 呢啲sweet嘢都可以係做出嚟始終唔識佢地唔知係咪真係咁好 不過呢個人聽聞中學都幾多花生食

影響下一代嘅基因

同感，好普通

你以為 用安全感黎呃蝦條嘅柒頭
大有人在

樣衰都呃到我真係唔知..

都有分外在美同內在美嘅

公道啲講句，唔算好靚仔，但又未去到樣衰嘅

一陣佢又嬲9 cap人上佢ig story

個下巴唔差 眼鼻牙都算差

呢啲乜野思維嚟

活華特係唔會明

大把

醫生搵得5 、6萬
新畢業都唔止啦

活華特

係囉 樣衰就唔會偷食咩

真驚flavia bb

大家唔好再推啦

係冇人食

方便出去食其他仔

係食唔到

不過其實有冇人舉下其他例子

好似ah gi個ex係陸浩？

因為靚仔都係同靚仔一齊
女咪唯有簡唔靚仔既

咁樓主咪大把機會

好鬼衰啊你
我fd反而係男版 而家條女中下 之前靚女ex個件日日po

遮左都覺得膠到同支那班整容雞一樣

屌你老母你冇拍過拖，現實一定好黑人憎又冇仔溝個d

邊個係佢男朋友？

個po唔係着重講性格

有錢 >>>>> 其他缺點

其實係靚仔已經食過晒, 個個D缺點差不多, 到最後情願選個聽話既(同有錢)既啦。

因為靚女得柒頭夠膽追
好似係

求花生

唔記得啦之前有post講過 你係Google search下佢個名+lihkg呢幾個字睇下有無

thx巴打

Sunlife 保險狗